機場撚：有文宣大撚哂呀？我話去機場就去機場

惡撚到班機場撚

偏偏最細膽就係呢班人

但係機場一定要再黎

搵到兩隻

我地自己有計劃 安排好日子 申請埋不反對通知書 乖乖地整圖做文宣
一句話有文宣大撚哂呀 入機場啦仲推返哂手足做既野
仲要鬼到係活動前一日叫人入機場講到一入機場即刻嬴

話荃葵唔安全 送頭
又唔知班機場撚 之前散水散到 走難咁得一條路走

班機場撚 文宣又唔撚做 就咁上黎開ＰＯＳＴ叫人去
同班撚樣想食飯又唔撚打工班蝗虫一樣指指點點

推
某程度另一班獨裁撚
其實應該要續個抄低乜撚乜撚
日後續個清算

各有各做

完

各有各做

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

幫手推行動

無文宣乜都唔會成功 邊到搵到人比你？

機場撚真係痴線

嘩屌...呢班撚樣 一定唔係同路人

問題係 班人唔係各有各做呀嘛
講到前線同去地區既人就係死蠢
仲搶人去機場

全部冷氣軍師

都唔知有冇出黎遊行

駁唔到

2個月最大成效係邊

屌你老味根本冇人否定過機場嘅重要性
依家仲要屈鳩人大台，連啲文宣都俾人屈，戇鳩依家唔知邊個先係搞分化，痴撚線嬲到仆街

抄埋我

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

盡情反駁

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

無人話唔去 半個鐘前話星期日全世界入去？

俾小小時間唔該

聽日之後集中春袋

就係等你呢句

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

反正我聽日就入硬荃葵既

咁轉場轉機場又可唔可以？

不了

機場都一樣送頭
違反禁制令係可以比人告藐視法庭
最高刑罰係無上限

大家想去邊就去邊
唔洗理佢地

唔怕暴動 怕跳閘一樣

睇現場手足點
荃葵都有巴士入去

有人帶去深水埗就自己小心
班狗打到好熟

唔明點解一定要聽日去機場
機場明明係岩玩持久戰
得閒冇野做個日咪入囉

勿分化 機場撚遊行撚乜撚都係同出一源 不割

各有各做la

有車果班咪全世界入機場，冇車既去機場我覺得成效不大，反正佢自己都落左禁制令已經唔洗用人塞。

不分化 各有各做

咪再互屌啦
做番實事啦

唔好再割，大家都係想個運動好啫，事實上機場又真係大春袋，佢地心痛前線受傷啫

但其實如果機場撚比到實際行動，同埋做完有咩效果就會去，但813至今都係叫人窒鐵，咩交通壓力測試，做完好似無咩成效，揸車既就可以窒路啫，撘巴士可以做到啲咩令機場癱瘓

Um......起底樓主自己參透下

有咩問題呀

現場有人叫咪去

其實無大台 點解又拘黎於日程
個運動去得到今日唔係就贏在BE WATER咩 唔好一味叫be water be water
諗下背後個意思

邊度有效就去邊度 邊種打法有效就用邊種
當前公認機場最有效 係咪仲有必要比份日程束縛咗自已

612 721 811

覺得岩就自己攪囉攪唔起又屈鳩人

但機場事實係要黎多幾次

[突發]政府個春袋已經安全

9月1日再去接住民陣集氣

兩邊都冷靜d
佢地都係唔想手足又比人拉姐
唔好內鬨

其實去機場唔係問題
但點解唔揀一個日子係前一晚冇活動 俾所有人休息一日先去？入機場又話朝早7點就要去到 反學都冇咁早啦 唔係個個都住近機場同起到身